[電影] 只記得劇情,求名

以前睇左套戲講兩個男人收數
因為啲人買左部用黎發好夢既機 但唔比錢之類
跟住其中一次行動果時主角受傷暈左
到最後發現原來受傷之後既所有野都係發夢
係主角既拍檔幫佢比錢用部機
個ending好似係坐響沙灘好寫意咁

佢地係追買賣器官果d收數佬 d人供唔起就要收番個器官 有次行動佢傷左個腦要買個腦所以先要用你講既發夢機 係唔係?

repo man 應該係

係呀！！！！

thanks!!!!!!!